沙田區疫症爆發真相

絕密相片曝光 請大量廣傳

500人室內零距離
除罩唱歌影相零防疫

香港太公報：

有一群自稱KOL在7月6日於沙田聚集500人，室內互動活動，零社交距離，相片中可見不少人沒有戴口罩，活動後各人返回自己社區。

食物及衛生局前局長高永文日前接受訪問時指出，新冠病毒潛伏期多數在四至七天，然後認為大爆發同7月1日的示威日期「吻合」。

不如高醫生comment一下報道中7月6日成500人室內近距離活動，同工聯會7月2日黃大仙大型慶回歸無罩活動，時間上又同大爆發「吻合」嗎？唔係潛水嘛？

歡迎報料香港太公報！
香港姜太公，
有事必報！

#高永文 #何君堯 #李梓敬

藍絲不會報導既真相！

食屎狗

有淫民幣奶 正常

藍屍：我睇唔到

藍屍攬炒香港

我唔知

有冇名單？

麻煩記者問下高永文同張竹君

推